# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-13 18:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\betting\models.py:40
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: .\betting\models.py:41
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: .\betting\models.py:79 .\betting\models.py:217
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\betting\models.py:80
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: .\betting\models.py:87 .\betting\models.py:161 .\betting\models.py:180
#: .\betting\models.py:198 .\betting\models.py:300
msgid "Steamer"
msgstr "玩家"

#: .\betting\models.py:88
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: .\betting\models.py:89
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: .\betting\models.py:90
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: .\betting\models.py:110 .\betting\models.py:111
msgid "Temp Game Hash"
msgstr "Temp Game Hash"

#: .\betting\models.py:115 .\betting\models.py:244
#: .\templates\common\nav\nav.html:21
msgid "Coinflip"
msgstr "翻硬币"

#: .\betting\models.py:116 .\betting\models.py:245
#: .\templates\common\nav\nav.html:23
msgid "Jackpot"
msgstr "轮盘"

#: .\betting\models.py:120
msgid "Not End"
msgstr "未结束"

#: .\betting\models.py:121
msgid "End"
msgstr "已结束"

#: .\betting\models.py:126
msgid "Hash"
msgstr "Hash"

#: .\betting\models.py:127
msgid "Secret"
msgstr "Secret"

#: .\betting\models.py:128
msgid "Percentage"
msgstr "Percentage"

#: .\betting\models.py:129 .\betting\models.py:165
msgid "Game Type"
msgstr "游戏类型"

#: .\betting\models.py:130
msgid "Run at"
msgstr "游戏开始时间"

#: .\betting\models.py:131
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: .\betting\models.py:132
msgid "Total Items"
msgstr "总物品"

#: .\betting\models.py:133
msgid "Total Tickets"
msgstr "总物品"

#: .\betting\models.py:134
msgid "Win Ticket"
msgstr "获胜票号"

#: .\betting\models.py:135
msgid "Win at"
msgstr "获胜时间"

#: .\betting\models.py:136 .\betting\models.py:181 .\betting\models.py:200
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\betting\models.py:137
msgid "Is End"
msgstr "是否已结束"

#: .\betting\models.py:141 .\betting\models.py:142
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: .\betting\models.py:148
msgid "Radiant"
msgstr "近卫"

#: .\betting\models.py:149
msgid "Dire"
msgstr "天灾"

#: .\betting\models.py:153
msgid "Initialed"
msgstr "初始化"

#: .\betting\models.py:154
msgid "Accepted"
msgstr "交易已接受"

#: .\betting\models.py:155
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\betting\models.py:160
msgid "Team"
msgstr "队伍"

#: .\betting\models.py:162
msgid "Is Creator"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:163
msgid "Is Joined"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:164
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: .\betting\models.py:166 .\betting\models.py:199
#: .\templates\common\history\history_template.html:192
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: .\betting\models.py:167
msgid "Ticket Begin"
msgstr "起始票号"

#: .\betting\models.py:168
msgid "Ticket End"
msgstr "结束票号"

#: .\betting\models.py:172 .\betting\models.py:173 .\betting\models.py:228
#: .\templates\common\nav\nav.html:26 .\templates\pages\profile.html:51
msgid "Deposit"
msgstr "饰品存入"

#: .\betting\models.py:183 .\betting\models.py:201
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:83
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:111
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:81
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:109
msgid "Security Code"
msgstr "安全码"

#: .\betting\models.py:184 .\betting\models.py:202
msgid "Trade No."
msgstr "交易编号"

#: .\betting\models.py:185 .\betting\models.py:203
msgid "Bot Status"
msgstr "机器人状态"

#: .\betting\models.py:186 .\betting\models.py:204
msgid "Bot Message"
msgstr "机器人消息"

#: .\betting\models.py:187 .\betting\models.py:205
msgid "Trade Time"
msgstr "交易时间"

#: .\betting\models.py:193 .\betting\models.py:194
msgid "Send Records"
msgstr "发货记录"

#: .\betting\models.py:211 .\betting\models.py:212 .\betting\models.py:230
msgid "Store Record"
msgstr "存入记录"

#: .\betting\models.py:218
msgid "Market Name"
msgstr "商城"

#: .\betting\models.py:219
msgid "Market Hash Name"
msgstr "Hash Name"

#: .\betting\models.py:220 .\templates\pages\profile_detail\package.html:18
#: .\templates\pages\profile_detail\shop.html:22
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:19
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: .\betting\models.py:221
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#: .\betting\models.py:222
msgid "Rarity Color"
msgstr "颜色"

#: .\betting\models.py:223
msgid "Exterior"
msgstr "外观"

#: .\betting\models.py:224
msgid "AssetID(Negative numbers if item is virtual)"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:225
msgid "AppID"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:226
msgid "ClassID"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:227
msgid "ContextID"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:229
msgid "Send Record"
msgstr "发货记录"

#: .\betting\models.py:232
msgid "owner"
msgstr "拥有者"

#: .\betting\models.py:233
msgid "Is Locked"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:239 .\betting\models.py:240
msgid "Prop Items"
msgstr "下注物品"

#: .\betting\models.py:246
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: .\betting\models.py:247
msgid "Video"
msgstr "直播"

#: .\betting\models.py:248
msgid "Homepage"
msgstr ""

#: .\betting\models.py:249
msgid "All pages"
msgstr "全部新闻"

#: .\betting\models.py:253
msgid "Info"
msgstr "通知"

#: .\betting\models.py:254
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .\betting\models.py:259
msgid "Page Type"
msgstr "页面类型"

#: .\betting\models.py:260
msgid "Anno Type"
msgstr "通知类型"

#: .\betting\models.py:261
msgid "Content(zh)"
msgstr "内容（中文）"

#: .\betting\models.py:262
msgid "Content(en)"
msgstr "内容（英文）"

#: .\betting\models.py:263 .\betting\models.py:288 .\betting\models.py:319
msgid "Enable"
msgstr "是否启用"

#: .\betting\models.py:264 .\betting\models.py:287
msgid "Num."
msgstr "序号"

#: .\betting\models.py:265 .\betting\models.py:289 .\betting\models.py:302
#: .\betting\models.py:320
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: .\betting\models.py:271 .\betting\models.py:272
msgid "Announcements"
msgstr "通知"

#: .\betting\models.py:276
msgid "Common"
msgstr "普通推广"

#: .\betting\models.py:277
msgid "Personal"
msgstr "个人推广"

#: .\betting\models.py:282
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\betting\models.py:283
msgid "Img Url"
msgstr "图片url"

#: .\betting\models.py:284
msgid "Target Url"
msgstr "跳转目标url"

#: .\betting\models.py:285
msgid "Button"
msgstr "按钮文字"

#: .\betting\models.py:286
msgid "GiveAway Type"
msgstr "推广类型"

#: .\betting\models.py:295 .\betting\models.py:296
msgid "Give Away"
msgstr "推广"

#: .\betting\models.py:301
msgid "GiveAway"
msgstr "推广"

#: .\betting\models.py:308 .\betting\models.py:309
msgid "User Posts"
msgstr "定制推广"

#: .\betting\models.py:326 .\betting\models.py:327
msgid "Site Configs"
msgstr "站点配置"

#: .\betting\models.py:331
msgid "BotAccount"
msgstr "机器人帐号"

#: .\betting\models.py:332
msgid "Enable Coinflip"
msgstr "开启Coinflip"

#: .\betting\models.py:333
msgid "Coinflip Joinable"
msgstr "允许加入Coinflip"

#: .\betting\models.py:334
msgid "Coinflip Join Idle"
msgstr "加入Coinflip前等待时间(秒)"

#: .\betting\models.py:335
msgid "Coinflip Creatable"
msgstr "允许创建Coinflip"

#: .\betting\models.py:336
msgid "Coinflip Create Idle"
msgstr "创建Coinflip前等待时间(秒)"

#: .\betting\models.py:337
msgid "Coinflip Min Value"
msgstr "Coinflip最小金额"

#: .\betting\models.py:338
msgid "Coinflip Max Value"
msgstr "Coinflip最大金额"

#: .\betting\models.py:339
msgid "Max Coinflip Count"
msgstr "同时最多创建的Coinflip房间"

#: .\betting\models.py:340
msgid "Enable Jackpot"
msgstr "开启Jackpot"

#: .\betting\models.py:341
msgid "Jackpot Join Idle"
msgstr "加入Jackpot前等待时间(秒)"

#: .\betting\models.py:342
msgid "Jackpot Min Value"
msgstr "Jackpot最小金额"

#: .\betting\models.py:343
msgid "Jackpot Max Value"
msgstr "Jackpot最大金额"

#: .\betting\models.py:346 .\betting\models.py:347
msgid "Betting Bots"
msgstr "下注机器人"

#: .\betting\views.py:271 .\betting\views.py:294
msgid "The site in on maintenance, please wait for a while."
msgstr "网站正在维护中，请稍等。"

#: .\social_auth\models.py:55
msgid "date joined"
msgstr "加入时间"

#: .\social_auth\models.py:62
msgid "Cheating"
msgstr "作弊"

#: .\social_auth\models.py:75 .\social_auth\models.py:76
msgid "SteamUsers"
msgstr "玩家帐号"

#: .\templates\404.html:5 .\templates\404.html:9
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: .\templates\500.html:5 .\templates\500.html:9
msgid "Server Exception"
msgstr "服务器异常"

#: .\templates\admin\submit_line.html:3
msgid "Save"
msgstr ""

#: .\templates\admin\submit_line.html:6
msgid "Delete"
msgstr ""

#: .\templates\admin\submit_line.html:8
msgid "Save as new"
msgstr ""

#: .\templates\admin\submit_line.html:9
msgid "Save and add another"
msgstr ""

#: .\templates\admin\submit_line.html:10
msgid "Save and continue editing"
msgstr ""

#: .\templates\admin\submit_line.html:12
msgid "Re-Send"
msgstr ""

#: .\templates\common\chat\chat_room.html:10
msgid "chat rules"
msgstr "聊天规则"

#: .\templates\common\chat\chat_template.html:5
msgid ""
"\n"
"        <p>Everyone could use our chat platform by following these rules:</"
"p>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>No advertising</li>\n"
"            <li>No spamming</li>\n"
"            <li>No begging</li>\n"
"            <li>Not harassing other people</li>\n"
"            <li>No caps</li>\n"
"            <li>No trading/selling messages</li>\n"
"        </ul>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        <p>每个用户都拥有在遵守以下规则使用聊天室的资格:</p>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>禁止任何形式的广告</li>\n"
"            <li>禁止刷屏</li>\n"
"            <li>禁止向本网站用户乞求饰品</li>\n"
"            <li>禁止骚扰他人</li>\n"
"            <li>禁止发送交易/买卖饰品相关信息</li>\n"
"        </ul>\n"
"        "

#: .\templates\common\footer\footer.html:12
msgid "Provably Fair"
msgstr "公平验证"

#: .\templates\common\footer\footer.html:14
msgid "CSGO Steambot Status:"
msgstr "交易机器人状态:"

#: .\templates\common\history\history_template.html:49
msgid "Needs:"
msgstr "需求:"

#: .\templates\common\history\history_template.html:67
#: .\templates\common\history\history_template.html:71
#: .\templates\common\history\history_template.html:74
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: .\templates\common\history\history_template.html:108
msgid "View"
msgstr "观看"

#: .\templates\common\history\history_template.html:118
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:91
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:339
#: .\templates\pages\play_fair.html:55
msgid "Hash:"
msgstr "Hash"

#: .\templates\common\history\history_template.html:119
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:93
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:340
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:382
#: .\templates\pages\jackpot_template.html:48
msgid "Percentage:"
msgstr "Percentage:"

#: .\templates\common\history\history_template.html:120
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:95
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:341
#: .\templates\pages\coinflip_template.html:382
#: .\templates\pages\jackpot_template.html:48
#: .\templates\pages\play_fair.html:63
msgid "Secret:"
msgstr "Secret:"

#: .\templates\common\history\history_template.html:141
#: .\templates\pages\coinflip.html:92
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: .\templates\common\history\history_template.html:142
#: .\templates\common\history\history_template.html:191
#: .\templates\pages\coinflip.html:93
#: .\templates\pages\profile_detail\trade_record.html:28
msgid "Items"
msgstr "物品"

#: .\templates\common\history\history_template.html:143
#: .\templates\pages\coinflip.html:94
#: .\templates\pages\profile_detail\trade_record.html:29
msgid "Total"
msgstr "总共"

#: .\templates\common\history\history_template.html:155
#: .\templates\pages\coinflip.html:106
msgid "No games added right now"
msgstr "暂无游戏"

#: .\templates\common\history\history_template.html:193
msgid "Win/lose"
msgstr "胜利/失败"

#: .\templates\common\history\history_template.html:194
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:20
#: .\templates\pages\profile_detail\trade_record.html:30
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: .\templates\common\history\history_template.html:209
msgid "Win"
msgstr "胜利"

#: .\templates\common\history\history_template.html:210
msgid "Lose"
msgstr "失败"

#: .\templates\common\history\history_template.html:221
msgid "Not found rounds"
msgstr "回合未找到"

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:9
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                        <template v-if=\"item.user.join_amount.min\">\n"
"                            min. $^{item.user.join_amount.min}, max. $^{item."
"user.join_amount.max},\n"
"                        </template>\n"
"                        <template v-else>\n"
"                            min. $<span id=\"cfMinAmount\">^{item.settings."
"minamount}</span>,\n"
"                        </template>\n"
"                        max. <span id=\"cfMaxItems\">^{item.settings."
"maxitems}</span> items.\n"
"                        <br>Select from your items, choose team if needs, "
"and then click to Send Trade Request.\n"
"                        <br>You will receive an offer contains the selected "
"items which you can confirm.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <template v-if=\"item.user.join_amount.min\">\n"
"                        最低 $^{item.user.join_amount.min}, 最高 $^{item."
"user.join_amount.max},\n"
"                    </template>\n"
"                    <template v-else>\n"
"                        最低 $<span id=\"cfMinAmount\">^{item.settings."
"minamount}</span>,\n"
"                    </template>\n"
"                    最高 <span id=\"cfMaxItems\">^{item.settings.maxitems}</"
"span> items.\n"
"                    <br>从您的库存中选择物品, 选择一个队伍, 然后 点击来获得"
"Steam报价。\n"
"                    <br>您会收到含有您选中 物品的报价。\n"
"                    "

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:54
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                                <div class=\"inventory-selected\" v-if="
"\"selectedItems\">\n"
"                                    Total:<span class=\"highlight"
"\">^{selectedItems.length} items</span>\n"
"                                    valued at <span class=\"highlight\">"
"$^{selectedAmount}</span>\n"
"                                </div>\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                            <div class=\"inventory-selected\" v-if="
"\"selectedItems\">\n"
"                               总共:<span class=\"highlight"
"\">^{selectedItems.length} 物品</span>\n"
"                                价值为 <span class=\"highlight\">"
"$^{selectedAmount}</span>\n"
"                            </div>\n"
"                            "

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:63
#: .\templates\pages\jackpot.html:78
msgid "Bet"
msgstr "下注"

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:71
msgid "Your inventory"
msgstr "库存"

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:75
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:35
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:33
msgid "Refresh inventory"
msgstr "刷新库存"

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:78
msgid ""
"\n"
"                            Could refresh in <span id=\"invTimer\">0</span> "
"secs.\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                        <span id=\"invTimer\">0</span>秒内可刷新 \n"
"                        "

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:90
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:60
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:58
msgid "Please go to this page to config your trade url first"
msgstr "请先转到此界面设置您的交易链接"

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:100
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:126
msgid ""
"There is no item in your inventory, Please deposit item from your steam "
"inventory first."
msgstr "您的库存中没有任何饰品，请从Steam背包存入饰品。"

#: .\templates\common\inventory\inventory_template.html:103
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:129
msgid "Click here to deposit item."
msgstr "点击来存入物品。"

#: .\templates\common\nav\nav.html:28 .\templates\pages\profile.html:50
msgid "Inventory"
msgstr "饰品背包"

#: .\templates\common\nav\nav.html:30 .\templates\common\site\qq.html:6
msgid "QQ Group"
msgstr "QQ群"

#: .\templates\common\nav\nav.html:79
msgid "Profile"
msgstr "个人主页"

#: .\templates\common\nav\nav.html:85
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: .\templates\common\site\get_started.html:6
msgid "Get Started"
msgstr "教程"

#: .\templates\common\site\get_started.html:13
msgid ""
"\n"
"                <h1>Get Started:</h1>\n"
"\n"
"                <h2>Principle of operation:</h2>\n"
"                <p>\n"
"                    Players deposit skins in a round.<br>\n"
"                    When the number of required deposited skins is reached, "
"a winner will be picked based on the number\n"
"                    of tickets his deposit worth and will be awarded all the "
"skins in the pot!<br>\n"
"                    For every $0.01 a player will get 1 ticket, so a higher "
"number of tickets means a better chance of\n"
"                    winning! You can see the details under the <a href=\"/"
"provably-fair/\">Provably Fair section</a>.</p>\n"
"\n"
"                <h2>How to play?</h2>\n"
"                <ol style=\"margin-bottom:30px;\">\n"
"                    <li>You should login with your Steam account.</li>\n"
"                    <li>\n"
"                        Set your trade link by editing your Steam Profile "
"URL.\n"
"                        <p>This is a necessary step to receive the items you "
"win and also to deposit skins.</p>\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"                        After it you can start to deposit. Verify the total "
"value of your bet and confirm to enter the\n"
"                        current round.\n"
"                        <p>(So you can not accidentally deposit your skins, "
"you have to confirm it on this page!)</p>\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>Once the item threshold of 50 items is reached, the "
"winner will be announced.<br>\n"
"                        If you won, you will receive all the items in the "
"pot and you will receive a tradeoffer very\n"
"                        soon.\n"
"                    </li>\n"
"                </ol>\n"
"\n"
"                <div class=\"clearfix\"></div>\n"
"                <div class=\"panel panel-default\" style=\"margin-top:30px;"
"\">\n"
"                    <div class=\"panel-heading\">What you can deposit</div>\n"
"                    <div class=\"panel-body\">\n"
"                        <ul class=\"list-group\">\n"
"                            <li class=\"list-group-item\">Only CSGO items "
"from your Steam CSGO inventory.</li>\n"
"                            <li class=\"list-group-item\">You can place a "
"total of 12 items in a deposit.</li>\n"
"                            <li class=\"list-group-item\">Your deposit value "
"must be at least $1.</li>\n"
"                        </ul>\n"
"                    </div>\n"
"                </div>\n"
"                <div class=\"clearfix\"></div>\n"
"            "
msgstr ""

#: .\templates\common\site\qq.html:10
msgid "QQ Custom Service"
msgstr "客服QQ"

#: .\templates\common\site\qq.html:14
msgid "Steam Group"
msgstr "Steam组"

#: .\templates\common\site\support.html:6
msgid "Support"
msgstr "帮助"

#: .\templates\common\site\support.html:14
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    <h1>Support</h1>\n"
"                    <p>\n"
"                        If you are experiencing missing items or any "
"problems related to the site,\n"
"                        feel free to send us a mail: support@dalaocsgo.com.\n"
"                    </p>\n"
"\n"
"                    <h2>Notice:</h2>\n"
"                    <p>\n"
"                        Please include your problem in your mail tile(Ex:"
"[missing items]),\n"
"                        provide round hash number if you are experiencing "
"missing items or problems related to betting and\n"
"                        trading.\n"
"                        Be patient about the reply, most likely it would "
"take 24-48 hours.\n"
"                    </p>\n"
"\n"
"                    <h2>Business/Advertising Inquiry:</h2>\n"
"                    <p>If you are a YouTuber with 5k+ subs, and willing to "
"have paid sponsored video with us.\n"
"                        Send us an email at admin@dalaocsgo.com with your "
"channel link and details about yourself, we are\n"
"                        more than welcome to have you to be our partner.</"
"p>\n"
"\n"
"                    <br>\n"
"                    <h1>FAQ</h1>\n"
"                    <h2>1. Didn't receive your winnings?</h2>\n"
"                    <p>A canceled winning offer will be re­sent in no more "
"than 5 minutes.\n"
"                        The site will refund an unjoined game in 30 "
"minutes.\n"
"                        A winning trade offer will contain the exact same "
"items that were wagered in the round (without\n"
"                        taxed items).\n"
"                    </p>\n"
"\n"
"                    <h2>2. How much percentage does the house take?</h2>\n"
"                    <p>The house cut 0%% with “dalaocsgo.com” in steam name, "
"0~5%% without.\n"
"                        We will never take more than above mentioned "
"percentages from a game.</p>\n"
"\n"
"                    <h2>3. My bet didn't appear, what should I do?</h2>\n"
"                    <p>Our great team refunds items couple times per day. If "
"you didn't receive items in 4 hours, please\n"
"                        send us an email.</p>\n"
"\n"
"                    <br>\n"
"                    <h2>QQ</h2>\n"
"                    <p>At any problem, you could also contact us by using "
"QQ. Join our QQ group: 654672374 or have a live\n"
"                        chat with our QQ customer service：251051385. (QQ "
"customer service only support Chinese language)\n"
"                    </p>\n"
"\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                <h1>帮助</h1>\n"
"                <p>\n"
"                    如果您面临缺失物品或任何与网站技术相关的问题，请发送邮件"
"到:support@dalaocsgo.com。\n"
"                </p>\n"
"\n"
"                <h2>注意:</h2>\n"
"                <p>\n"
"                    请在您邮件的标题标注您所面临的问题(例:[missing items])，"
"如果出现任何与游戏/交易相关的问题请附上游戏Hash数列。\n"
"                    请耐心等待我们的回复，通常您会在24-48小时收到您的回复。\n"
"                    <br>帮助邮箱暂仅支持英文申诉，中文邮件将会被忽略.\n"
"                </p>\n"
"\n"
"                <h2>商务/推广合作:</h2>\n"
"                <p>如果您有任何商务合作或推广合作需求，                    请"
"发送邮件至 admin@dalaocsgo.com。\n"
"我们欢迎任何形式的网站推广以及商务合作，请在您的邮件中附上您的推广渠道或商务"
"合作的细节。</p>\n"
"\n"
"                <br>\n"
"                <h1>FAQ</h1>\n"
"                <h2>1. 没有收到你的胜利品？</h2>\n"
"                <p>被拒绝的胜利品交易报价将会在5分钟内重新发送。\n"
"                    30分钟内无人加入的游戏将会被退还。\n"
"                    胜利品交易报价将会获得该局游戏中完全相同的物品(去除抽"
"成)。\n"
"                </p>\n"
"\n"
"                <h2>2. 我们抽取多少佣金?</h2>\n"
"                <p>我们将会对Steam名中没有”dalaocsgo.com”的普通用户进行0~5%%"
"的抽成，对名中带有dalaocsgo.com”的用户将不进行抽成。\n"
"我们永远不会抽取高于上文所述百分比的物品。</p>\n"
"\n"
"                <h2>3. 我的赌注没有出现，我该怎么办？</h2>\n"
"                <p>如果您在4小时内未收到交易报价，请给我们发送申诉邮件。</"
"p>\n"
"\n"
"                <br>\n"
"                <h2>QQ群/客服</h2>\n"
"                <p>若有任何问题，您可加入我们的QQ群：654672374或联系客服："
"251051385 进行讨论。（QQ群/客服仅支持中文用户）                </p>\n"
"\n"
"            "

#: .\templates\common\site\terms_of_service.html:6
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: .\templates\common\site\terms_of_service.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <h1>Terms of Service</h1>\n"
"\n"
"                <h2>Legal Notice:</h2>\n"
"\n"
"                <p>The terms and conditions set out below (the \"Terms and "
"Conditions\") apply to\n"
"                    and govern any services used by you (\"You\", the \"user"
"\") and marketed by us under the brand name\n"
"                    \"dalaocsgo\" including any services provided through "
"any website with a domain name ending\n"
"                    \"dalaocsgo.com\" (the \"Website\"), and to any email "
"and other correspondence between us relating to\n"
"                    such a service.</p>\n"
"\n"
"                <h2>Bet participation:</h2>\n"
"\n"
"                <p>By placing a bet on dalaocsgo.com you are 18 years of age "
"or over, of sound\n"
"                    mind and capable of taking responsibility for your own "
"actions. dalaocsgo.com comes with no\n"
"                    guarantees, expressed or implied, in connection with the "
"service which is provided to you \"as is\"\n"
"                    and we provide you with no warranty whatsoever regarding "
"its quality, completeness or accuracy. As\n"
"                    such, dalaocsgo.com cannot be held responsible in any "
"event, direct, indirect or consequential with\n"
"                    the use of the website. dalaocsgo.com reserves the right "
"to suspend and/or cancel any bet/wager at\n"
"                    any time. When a platform is suspended, any bets entered "
"will be on hold. dalaocsgo.com also\n"
"                    reserves the right to cease betting at any time without "
"notice.</p>\n"
"\n"
"                <h2>Deposit, withdraw or lost items:</h2>\n"
"\n"
"                <p>If any loss occur during a bet caused by a software or "
"network issue, you\n"
"                    have 7 days to make a claim by opening a ticket at <a "
"href=\"http://support.dalaocsgo.com\"\n"
"                                                                          target="
"\"_blank\">support.dalaocsgo.com</a>,\n"
"                    after which these items will be considered surrendered. "
"We strongly encourage you to withdraw your\n"
"                    winning as soon as possible to avoid any issues. Keep in "
"mind that the items you get after winning a\n"
"                    round may not be the same as the one you deposit, "
"meaning that stickers and nametag may be lost.\n"
"                    However the total value won will stay the same. For "
"every round played on dalaocsgo.com a 0-5%%\n"
"                    commission will be taken. It is calculated of the total "
"pot value and is taken from the item pool,\n"
"                    except the winners deposited item. That doesn't apply "
"for coinflip games, where the tax is the same,\n"
"                    but that can be the winner's deposited item too.\n"
"                <h2>Content:</h2>\n"
"\n"
"                <p>The content of the pages of this website is for your "
"general information and\n"
"                    use only. It is subject to change without notice. This "
"website contains material which is owned by\n"
"                    us. This material includes, but is not limited to, the "
"design, layout, look, appearance and\n"
"                    graphics. Reproduction is prohibited other than in "
"accordance with the copyright notice, which forms\n"
"                    part of these terms and conditions.</p>\n"
"\n"
"                <h2>Affiliation:</h2>\n"
"\n"
"                <p>dalaocsgo.com is no affiliated with Valve Corporation, "
"CSGO\n"
"                     or any other trademarks of the Valve Corporation.</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                <h1>服务条款</h1>\n"
"\n"
"                <h2>法律信息:</h2>\n"
"\n"
"                <p>以下 条款 (\"条款以及情况\") 适用于\n"
"                    您 (\"您\", \"用户\")管理和使用的任何服务 并由我们的商"
"标\n"
"                    \"dalaocsgo\" 提供 包含通过以下方式提供的任何服务 任何网"
"站的域名结尾为\n"
"                    \"dalaocsgo.com\" (\"网站\"), 以及于我们之间有此类服务的 "
"任何电子邮件\n"
"                    和其它信件。</p>\n"
"\n"
"                <h2>投注参与:</h2>\n"
"\n"
"                <p>通过 dalaocsgo.com下注您的年龄为18岁或以上，\n"
"                    并有能力为您的行为负责。 dalaocsgo.com 不附带任何对提供给"
"您的服务的\n"
"                   明示或暗示的保证。dalaocsgo.com不能对任何因使用网站网站造"
"成的                    事件，直接，间接的因果负责。 dalaocsgo.com有权在任何"
"时间取消\n"
"                    或关闭任何赌注 当平台维护/关闭时，任何进行中的赌注会被暂"
"缓与dalaocsgo.com。                    同时dalaocsgo.com拥有在未通知的情况下"
"在任何时间停止投注的权利。notice.</p>\n"
"\n"
"                <h2>存入,取出,或丢失物品:</h2>\n"
"\n"
"                <p>如果投注因为网络，程序产生任何问题,\n"
"                    请在7天之内向我们发送邮件进行申诉<a href=\"http://"
"support.dalaocsgo.com\"\n"
"                                                                          target="
"\"_blank\">support.dalaocsgo.com</a>,\n"
"                    7天后则视为放弃 我们强烈建议您尽快取出\n"
"                    您的胜利品来避免任何问题。 请记住 您在当局游戏获得的胜利"
"品可能\n"
"                    不是您所存入的相同饰品, 请谨慎存入特殊物品。\n"
"                    但是，胜利的总金额将不会产生变化。 每一局 于dalaocsgo.com"
"产生的游戏中都将抽取0-5%%\n"
"                    的佣金。佣金将于 下注总额计算并抽取,\n"
"                    但不会从获胜者存入的饰品中抽取。 Coinflip 的抽水系统等"
"同,\n"
"                    上述。\n"
"                <h2>内容:</h2>\n"
"\n"
"                <p>本网页的内容 仅供参考。\n"
"                    可随时在未进行任何同志的情况下更改。 我们拥有 此网站上"
"的\n"
"                    所有材料。 该材料包括但不限于设计，布局，外观，外观\n"
"                    和图像。 复制以及抄袭是禁止的，除了版权申明，\n"
"                    这也是条款的一部分。</p>\n"
"\n"
"                <h2>关联:</h2>\n"
"\n"
"                <p>dalaocsgo.com 不隶属于 Valve Corporation, CSGO\n"
"                    或任何Valve Corporation 的商标。</p>\n"
"            "

#: .\templates\page_base.html:27
msgid "DaLaoCSGO"
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip.html:31
msgid "Coinflip summary"
msgstr "Coinflip概要"

#: .\templates\pages\coinflip.html:34
msgid "Total amount"
msgstr "总金额"

#: .\templates\pages\coinflip.html:37 .\templates\pages\coinflip.html:55
msgid "Total items"
msgstr "总物品"

#: .\templates\pages\coinflip.html:40
msgid "Joinable games"
msgstr "可加入的游戏"

#: .\templates\pages\coinflip.html:47
msgid "Coinflip status"
msgstr "Coinflip 状态"

#: .\templates\pages\coinflip.html:59
msgid "Total value"
msgstr "总金额"

#: .\templates\pages\coinflip.html:64 .\templates\pages\coinflip.html:66
msgid "Create new"
msgstr "创建游戏"

#: .\templates\pages\coinflip.html:76
msgid ""
"\n"
"                            <p>Please login first.</p>\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                            <p>请先使用您的Steam帐号登录.</p>\n"
"                            "

#: .\templates\pages\coinflip.html:85
msgid "Get started"
msgstr "教程"

#: .\templates\pages\coinflip.html:86
msgid "History"
msgstr "历史"

#: .\templates\pages\coinflip.html:116 .\templates\pages\jackpot.html:142
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:190
msgid "User joining"
msgstr "用户加入中"

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:193
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:102
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:100
msgid "We are sending your offer"
msgstr "正在发送报价"

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:199
msgid ""
"\n"
"                                    You will receive your offer's link here."
"<br>Always use the links we provide to you\n"
"                                    or check the security code of your trade "
"offer to defense against fake bots or\n"
"                                    scammers.</span>\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"                                交易报价链接将在这里出现<br>请使用dalaocsgo."
"com为您提供的交易链接 或检查您的交易安全码以防被骗。</span>\n"
"                                "

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:210
msgid "Expires at"
msgstr "过期于:"

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:218
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <h2>About the System</h2>\n"
"                <p>You can create a new coinflip round or join to an "
"existing one. You need to select the items from\n"
"                    your\n"
"                    Inventory on our page, and then click to Deposit button "
"if it is valid.</p>\n"
"                <p>After that we will send you an offer in no time contains "
"the items you selected. You need to accept\n"
"                    that\n"
"                    offer and confirm it via mobile or email. After you "
"confirm - and you are in time if joining - you\n"
"                    will\n"
"                    get into the round.</p>\n"
"                <h2>Winner items</h2>\n"
"                <p>As of a round ends, the winner will be shown. The winner "
"will get all of the items in the round. For\n"
"                    every round played, a 0-5%% commission will be taken if "
"it could. It is calculated on the total round\n"
"                    value and is taken from the items pool.</p>\n"
"                <h2>Provably fair</h2>\n"
"                <p>When each round begins - someone creates a game - a "
"random percetage will be generated for choosing\n"
"                    the\n"
"                    winner. It will be shown as a md5 encrypted hash with a "
"secret in the following format:\n"
"                    percentage:secret. When the round is over, both the "
"secret and the winning percentage are revealed.\n"
"                    You\n"
"                    can verify that the hash matches with the secret and "
"percentage. You can read more about this\n"
"                    process\n"
"                    under the Provably Fair menu at bottom of the page.</p>\n"
"                <h2>Winner offers</h2>\n"
"                <p>As of a round ends, we will send an offer to the winner "
"contains the items he/she won. In normal it\n"
"                    is in\n"
"                    a minute, except the Steam systems have some delays or "
"our bots are temporaly down. 99%% of the\n"
"                    offers\n"
"                    will be sent normally, in other cases please be patient. "
"If there is any problem please open a\n"
"                    ticket in\n"
"                    our Support system.</p>\n"
"            "
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:252
msgid "Deposit information"
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:256
msgid "Minimum amount per deposit:"
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:260
msgid "Maximum items in a deposit:"
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:264
msgid "Maximum active rounds:"
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:265
msgid "not set"
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:268
msgid "Coins:"
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:276
msgid ""
"\n"
"                <h2>Create a game</h2>\n"
"                <p>As a game was created, there are 30 minutes to someone "
"join in. If the time is up (you can check it\n"
"                    in\n"
"                    bottom of the round View) we'll send back your items in "
"an offer and remove your round.</p>\n"
"                <h2>Join to a game</h2>\n"
"                <p>You can join to a round by pressing the Join button in "
"their row. Your joining will be active if you\n"
"                    press the Deposit button, expect someone else clicked on "
"it early. Then we will not send the offer\n"
"                    for\n"
"                    you, and you'll see someone else joined to the round or "
"it's closed. If the round is still open, we\n"
"                    send\n"
"                    you an offer and you have 90 seconds to confirm it. Note "
"that in this time there are a few Steam\n"
"                    queries, so if Steam is down, you can go out of this "
"time. If the time is up, we'll cancel the sent\n"
"                    offer and the round opens again.</p><br>\n"
"                <p><i class=\"fa fa-mobile\"></i> In order to deposit on our "
"page, you need to have the Steam Mobile\n"
"                    Authenticator enabled on your account for at least 7 "
"days as well as the trade confirmations turned\n"
"                    on.\n"
"                    If you don't have it, we won't send any offer for you, "
"so you can't play on our page.</p>\n"
"            "
msgstr ""

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:303
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: .\templates\pages\coinflip_template.html:378
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                    won $^{item.winner.amount} with a chance of ^{item."
"winner.chance}%%\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                    赢得 $^{item.winner.amount} 赢率为 ^{item.winner."
"chance}%%\n"
"                    "

#: .\templates\pages\jackpot.html:43
msgid ""
"\n"
"                        <p>Please login first.</p>\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                        <span id=\"invTimer\">0</span>秒内可刷新 \n"
"                        "

#: .\templates\pages\jackpot.html:84
msgid "Max 12 items/trade - $1 minimum value"
msgstr "最多12个道具/最低$1"

#: .\templates\pages\jackpot.html:95
msgid "Total placed"
msgstr "下注总数"

#: .\templates\pages\jackpot.html:100
msgid "Chances of winning"
msgstr "获胜几率"

#: .\templates\pages\jackpot_template.html:44
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                        won $^{item.winner.amount} with a chance of ^{item."
"winner.chance}%%\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    赢得 $^{item.winner.amount} 赢率为 ^{item.winner."
"chance}%%\n"
"                    "

#: .\templates\pages\jackpot_template.html:78
#: .\templates\pages\jackpot_template.html:82
#, python-brace-format
msgid "placed ^{de.item_count} items valued at $^{de.item_amount}"
msgstr "存入了 ^{de.item_count} 件物品 总价值为 $^{de.item_amount}"

#: .\templates\pages\jackpot_template.html:117
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                        New round started with hash: ^{item.hash}\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        新回合Hash: ^{item.hash}\n"
"                    "

#: .\templates\pages\jackpot_template.html:130
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <p>You won $^{item.winner.amount}!</p>\n"
"            <br>\n"
"            <p>At any problems, send us an email contains the problems and "
"the round hash:\n"
"                <span class=\"win-hash\"><i class=\"fa fa-envelope\"></"
"i>^{item.hash}</span>\n"
"            </p>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"            <p>您赢得了$^{item.winner.amount}!</p>\n"
"            <br>\n"
"            <p>如果有任何问题，请给我们发送一个带有当局游戏hash数列的邮件:\n"
"                <span class=\"win-hash\"><i class=\"fa fa-envelope\"></i> "
"^{item.hash}</span>\n"
"            </p>\n"
"        "

#: .\templates\pages\maintenance.html:12
msgid "The site is on maintenance."
msgstr "网站正在维护中"

#: .\templates\pages\play_fair.html:15
msgid ""
"\n"
"                <h1>Provably fair</h1>\n"
"\n"
"                <h2>Items you can bet:</h2>\n"
"                <p>You can only bet CSGO items. If there is any other items "
"in the trade the trade will be declined!\n"
"                    Max 12 items/trade and min $1.</p>\n"
"\n"
"                <h2>Selecting the winner:</h2>\n"
"\n"
"                <p>\n"
"                    A ticket represents $0.01 in bet value (1 Ticket = $0.01 "
"of the skin you submitted, Ex: $10.00 Skin\n"
"                    = 1000 Tickets).<br>\n"
"                    The more tickets a player has, the more chances of "
"winning he gets. As soon as a round is over, the\n"
"                    winning ticket number will be calculated based on the "
"random percentage and the total number of\n"
"                    tickets with the following formula:</p>\n"
"                <p class=\"alert alert-warning\">floor((TotalNumberOfTickets "
"- 0.0000000001) * (winnerPercentage /\n"
"                    100))</p>\n"
"                <p style=\"font-size:14px;\">\n"
"                    Keep in mind that the order of the tickets are the same "
"as the order of the deposit. For instance,\n"
"                    if the first player places $10.01 into the pot, he will "
"own tickets 0-1000, then if the second\n"
"                    player places $20, he will own tickets from 1001 to "
"3000. This will keep going until the pot is full\n"
"                    at which point the round is set to end. Also note that "
"the bots may accept a few late bets if there\n"
"                    is any.</p>\n"
"\n"
"                <h2>Round Hash:</h2>\n"
"\n"
"                <p style=\"font-size:14px;\">The hash is a md5 encryption of "
"the round secret and winning percentage in\n"
"                    the following format percentage:secret\n"
"                    When the round is over, both the secret and the winning "
"percentage are revealed.<br>You can verify\n"
"                    that the hash matches with them with filling correctly "
"the form below.</p>\n"
"\n"
"                <h2>Round hash verify:</h2>\n"
"                <p style=\"font-size:14px;\">You can verify each round here. "
"If the parameters are correct, it displays\n"
"                    the winner ticket number of the round.</p>\n"
"            "
msgstr ""

#: .\templates\pages\play_fair.html:71
msgid "Percent:"
msgstr ""

#: .\templates\pages\play_fair.html:79
msgid "Number of tickets:"
msgstr ""

#: .\templates\pages\play_fair.html:90
msgid "Find Winning Ticket"
msgstr ""

#: .\templates\pages\profile.html:52
msgid "Inventory History"
msgstr "库存历史"

#: .\templates\pages\profile.html:53
msgid "Bet History"
msgstr "下注记录"

#: .\templates\pages\profile.html:54
msgid "Trade URL"
msgstr "交易链接"

#: .\templates\pages\profile_detail\deposit_record.html:14
msgid "Coinflip history"
msgstr "Coinflip历史"

#: .\templates\pages\profile_detail\deposit_record.html:15
msgid "Jackpot history"
msgstr "Jackpot历史"

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:21
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                        <div class=\"inventory-selected\">\n"
"                            Total:<span class=\"highlight\">^{TotalCount} "
"items</span>\n"
"                            valued at <span class=\"highlight\">"
"$^{TotalAmount}</span>\n"
"                        </div>\n"
"                        <div class=\"inventory-selected\">\n"
"                            Selected:<span class=\"highlight"
"\">^{selectedCount} items</span>\n"
"                            valued at <span class=\"highlight\">"
"$^{selectedAmount}</span>\n"
"                        </div>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        <div class=\"inventory-selected\">\n"
"                            总共：<span class=\"highlight\">^{TotalCount} 物"
"品</span>\n"
"                            价值为：<span class=\"highlight\">$^{TotalAmount}"
"</span>\n"
"                        </div>\n"
"                        <div class=\"inventory-selected\">\n"
"                            选中：<span class=\"highlight\">^{selectedCount} "
"items</span>\n"
"                            价值为：<span class=\"highlight\">"
"$^{selectedAmount}</span>\n"
"                        </div>\n"
"                    "

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:38
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:36
msgid ""
"\n"
"                                Could refresh in <span id=\"invTimer\">0</"
"span> secs.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                        <span id=\"invTimer\">0</span>秒内可刷新 \n"
"                        "

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:44
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:42
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:48
msgid "Withdraw"
msgstr "取出"

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:51
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:49
msgid "The steam bot is down, please wait for a while."
msgstr "Steam交易机器人已下线，请稍等。"

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:68
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:66
msgid ""
"\n"
"                                <span class=\"offer-title\">You did not "
"accept the offer, please accept it first.</span>\n"
"                                <br>\n"
"                                <span>(if you have accepted the offer "
"already, please contact our customer service and show the security code.)</"
"span>\n"
"                                <br>\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                                <span class=\"offer-title\">您有尚未处理的兑"
"换报价单，请先将其处理后再继续兑换。</span>\n"
"                                <br>\n"
"                                <span>（如果您对应的报价单已处理，但仍然显示"
"此页面，请联系我们的客服，并提供提示这里的安全码。）</span>\n"
"                                <br>\n"
"                            "

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:80
#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:109
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:78
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:107
msgid "Click here to accept the offer"
msgstr "点击来接受报价"

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:87
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:85
msgid ""
"\n"
"                                    You will receive your offer's link "
"here.\n"
"                                    <br>\n"
"                                    Always use the links we provide to you "
"or check the security code of your trade offer to\n"
"                                    defense against fake bots or scammers.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"                        您可以在这里找到您的交易链接。\n"
"                        <br>\n"
"                        请点击链接或检查交易安全码来确认您的报价。\n"
"                        "

#: .\templates\pages\profile_detail\package.html:114
#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:112
msgid ""
"\n"
"                                You will receive your offer's link here.\n"
"                                <br>\n"
"                                Always use the links we provide to you or "
"check the security code of your trade offer to\n"
"                                defense against fake bots or scammers.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                        您可以在这里找到您的交易链接。\n"
"                        <br>\n"
"                        请点击链接或检查交易安全码来确认您的报价。\n"
"                        "

#: .\templates\pages\profile_detail\shop.html:20
msgid "Market"
msgstr "商城"

#: .\templates\pages\profile_detail\shop.html:36
msgid "There is no available item in shop."
msgstr "您的Steam库存中没有可用的饰品。"

#: .\templates\pages\profile_detail\shop.html:50
msgid "F coins："
msgstr "F币："

#: .\templates\pages\profile_detail\shop.html:53
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                                    Selected: ^{selectedCount} items\n"
"                                    valued at <span style=\"color: yellow;"
"\">^{selectedCoins}</span>\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"                                    选择: ^{selectedCount} 物品\n"
"                                    价值为：<span style=\"color: yellow;"
"\">^{selectedCoins}</span>\n"
"                                    "

#: .\templates\pages\profile_detail\shop.html:61
msgid "Buy"
msgstr "兑换"

#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:23
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"                        <div class=\"inventory-selected\">\n"
"                            Total:<span class=\"highlight\">^{selectedCount} "
"items</span>\n"
"                            valued at <span class=\"highlight\">"
"$^{selectedAmount}</span>\n"
"                        </div>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        <div class=\"inventory-selected\">\n"
"                            总共：<span class=\"highlight\">^{selectedCount} "
"物品</span>\n"
"                            价值为：<span class=\"highlight\">"
"$^{selectedAmount}</span>\n"
"                        </div>\n"
"                    "

#: .\templates\pages\profile_detail\store.html:123
msgid "There is no available item in your steam inventory."
msgstr "您的Steam库存中没有可用的饰品。"

#: .\templates\pages\profile_detail\tradeUrl.html:23
msgid "Trade URL:"
msgstr "交易链接"

#: .\templates\pages\profile_detail\tradeUrl.html:32
msgid "Find your Trade URL here"
msgstr "点此获取您的交易链接"

#: .\templates\pages\profile_detail\tradeUrl.html:34
msgid "Edit profile"
msgstr "保存"

#: .\templates\pages\profile_detail\trade_record.html:14
msgid "Store record"
msgstr "存入记录"

#: .\templates\pages\profile_detail\trade_record.html:15
msgid "Withdraw record"
msgstr "取出记录"

#: .\templates\pages\profile_detail\trade_record.html:40
msgid "No history"
msgstr "没有历史记录。"

#~ msgid "dalaocsgo eSport Entertainment Platform"
#~ msgstr "dalaocsgo电竞娱乐平台|CSGO翻硬币|CSGO夺宝|CSGO推单"

#~ msgid "author: "
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "publish in: "
#~ msgstr "发布于："

#~ msgid "views: "
#~ msgstr "浏览量："

#~ msgid "Week Winnings"
#~ msgstr "周收益榜"

#~ msgid "Week Losts"
#~ msgstr "周寒微榜"
